護髮JJ入

我天生自然捲 捲到鳩毛咁款
有做開負離子 但手賤自己漂頭瘋狂染髮
搞到宜家成堆草咁
有冇巴絲有同樣困擾
分享下大家都用咩護髮產品/洗頭水護髮素啦

你手濺搞爛把頭髮仲學乜人護髮？

染頭髮都可以護髮掛

我以前游水游到頭髮乾曬
去salon做keratin treatment 我個度做650 見有salon做800幾
順直番曬 但唔係負離子個種死直 係自然既順直
keep到一個月左右
宜家無定時做 d頭髮都無以前咁核突
利申 絲打

好貴
我都係靠不斷換洗頭水同髮油去搞掂把頭髮

目前覺得韓國mise en scenen呢個牌子個髮膜唔錯
染完頭之後用佢個髮膜髮油可以keep到順直效果不過都係成日要轉 用死一隻遲早冇用